【已修改！】新Hashtag：#HKisHome — 叫英國攞返香港主權 ！

重開番Post文宣修改左用語但係果Ｄ自己衝入黎亂屌一輪自己又唔開Post既人我已經Block左香港獨立黨(HKIP)做野係點我唔知，但係對事不對人，封信講得唔岩咩？英國人未敢攞番香港主權係事實

無意間讀到流亡手足一封信
覺得係時候提番英國人要盡番佢地責任

其實成件事好簡單，英國人好懶好保守
當美國人叫英國盡責任救香港果陣
英國只係諗到比居英權香港人就算
話個個都只係想離開香港做難民

相信好多人都已經睇過袁弓夷講既野：

Aurum79巴打補充Post：
[響應袁爸爸] 點解冇組織提倡 「聯合聲明 毀約後安排」？

因為比起放香港人坐Lifeboat
英國撕毀聲明，攞返香港主權，再比香港自決公投個風險係大好多
講緊既係完全破壞既有狀況，即使中共倒台，保守既英國人都一定唔會主動去做

所以我地好應該而家開始係Twitter大大力吹風
#HKisHome
#SovereigntyForHongKong

呢兩個Hashtag

暫時諗到既文宣圖 （已修改，減走一張）：

以下係Twitter既建議方向，請唔好照抄
"Thank you for giving out lifeboats to HKers, but we are not the ones who should leave."
"Thank you for stand with Hong Kong, but HK is our home."
"Please consider if the Joint Declaration is should review Hong Kong's Sovereignty completely"
"We don't want to leave it and go to somewhere else."
"We don't want to be refugees, we are HKers and we want our home back"

我地既對象應該係一直撐我地既英國人同團體，例如
Hong Kong Watch

Luke de Pulford 裴倫德

Benedict Rogers 羅傑斯

Johnny Patterson, HK Watch director

Iain Duncan Smith撐港國會議員

Andrew Gwynne撐港國會議員

IPAC

仲有其他既歡迎各位巴絲補充
我地真係係時候要踏出國際戰線下一步

【咁串？巴打既提議】

不如搞個

#britishhongkongcoins challenge

5個被tag既人要post一張相
影住手心放上一個英女王頭像既硬幣
並講一句想向英女皇表達既說話
再tag另外5個人
當然，全英文

#britishhongkongcoins challenge
Tag 5 of your friends and post a photo with British Hong Kong coins in your hands, express to Her Majesty what you want to say. Challenge another 5 of your friends.

E.g.: “Thank for standing with Hong Kong.”

推上去推上去推上去推上去

Pishhhhh

多謝戶戶推post

唔使咁客氣喎

推

就係咁簡單
香港人既主權，英國盡道義攞番
再比番香港人

Hong Kong is home 有啲難明喎，第一眼睇會覺得九唔搭八
不如用
#makeHKBritain
#makeHKCommonwealth
#makeHKFolksIsland
之類算啦

條友想搞嘅，係一開始就跳晒步搞獨立
支持歸英呢，我開咗個post

[英國線] 新Hashtag：#HKisGB — 叫英國攞返香港主權 ！

如果係#MakeHKbritaIn
比唔到道德高地比英國人
英國唔會重返殖民主義道路

如果叫英國攞番主權，要有道德感召
就係要靠#HKisHome，強調係想佢比番主權香港人

再講多次
1. 唔出軍，任何咩收回主權既要求係打飛機
而英美出軍’佔領‘香港既機會係零

要求一啲冇可能做到、完全不符合英國國家及本土國民利益既要求
只係自早取其辱
顯得香港人靠賣小強貪得無厭

2. 英國收回香港係理論上可能既權利，唔係責任
佢既’道義責任‘係照顧香港人
但咁不等於打鳩個香港番嚟

3. 願意接收幾百萬香港人
乜撚責任都盡哂

都得喎

香港一個地方既主權
關人既血統乜野事

強調香港人唔希望離鄉別井
但係當然巴打既建議我都支持

又打稻草人。仲殖咩民主義？
直布羅陀福克蘭都係民選議會，同民選議會選出嚟嘅首長

屌你納粹份子黎？
駛唔駛開埋毒氣室呀屌你老母
block

斜利亞用化武殺平民
黑仔都唔敢打
侵侵先肯炸吓啲設施

中國所謂暴行‘温和’一百倍
國力勁一百倍
仲要有梳彈

而家係講緊英國要有攞番主權既心理準備
唔係立刻

登出左先睇到你回緊通街都係處…
呢個人之前美國旗單野都好明顯知道佢唔係好知英美既價值觀

呢個要推

香港人係一種身份認同，唔係血統

[ NBA 戰線 ]

岩
果個Genzo就算啦
我都冇入佢post…
自己就跳入黎…

啱呀！但唔認同嘅我哋點處理？

去到2020 D人仲唔清楚真係唔知點答佢

推上去推上去推上去推上去推上去

推上去

推上去推上去推上去

推上去推上去推上去推上去推上去推上去

推上去推上去推上去推上去推上去推上

其實我一開始睇個hashtag以為係語帶相關

1. 香港係（hai2）屋企
2. 香港係（hai6）屋企

1. 宣布中英聯合聲明失效 同時 共產黨非法佔領香港。香港再回「舊宗屬」。

2. 再重申根據 1972年聯合國2809號決議 —「給予殖民地國家和人民獨立宣言的執行」，進行獨立公投。

無論如何 Hong Kong is Home。

sorly for1999

#HKishome
個感覺就好似啲政府廣告咁
玩hashtag最緊要係一眼就知道個tag講緊咩
例如伊朗近排個#china_get_out_of_iran
如果改做#kishishome 都解得通架（Kish island係伊朗人嘅家，唔要割俾中國），不過好少人明囉

見到Hong Kong is home第一個感覺就係：Then you stay there.
如果你話要俾英國人睇，感覺唔會太work.

補充唔好恥笑我
第一眼 以為係Home office 嘅Home

就hashtag同埋文宣草稿嚟講Genzo巴嗰個會好啲

我覺得如果想強調獨立
用commonwealth嗰個會好啲
如果係強調英國拎返香港呢個動作
用folks island會好啲

不過第一個tag會係最易記

突然諗起
Hong Kong is Home會好容易俾人騎劫成Hong Kong is Homed (歸家）
成個slogan就會變咗支持“回歸中國”

不如就HKisGB喇 香港係屬於英國嘅

歸左英再跟「給予殖民地國家和人民獨立宣言的執行」，進行獨立公投。香港主權應該係屬於香港嘅。

#咁HKSovereignty囉

大家隨意，全部都支持
只係係字眼上有D唔同
大家都係同一條路
除左唔係某個Genzo衝入黎狂屌之外

我都支持#HKisGB

最好加個verb
例如
#HKwantSovereignty

建議你諗清楚個hashtag同埋執執個文宣圖之後再開過一個post,然後先正式推post

都好總之重點宣傳中英聯合聲明已被ccp帶頭破壞
香港主權屬香港如果有得登報就好喇就黨安法
發表多國報章 voice of HK

stay there但係大家都知唔可以stay there
所以先帶出要處理香港主權問題

咁討論區總會有時激動咗啲嘅
如果你支持#HKisGB 咁不如索性過去推Genzo個post
橫掂都係英國戰線，集中推會易上trend啲

我建議你自己開post
自己推post

已經諗好哂
我覺得冇必要再改

不如你地聯合大家嘅內容觀點 整一份英文文宣有機會再眾籌登廣告
諗下已經覺得wooo一年喇 果然已經breached 唔知世界會有咩舉動呢 前宗屬又會點做呢

大家有能力推既
就睇邊個上trend
邊個多人用就用邊個

大家慢慢傾 得出個更廣泛通俗易明嘅版本

再出post 一齊上熱門 twitter 集中火力谷市場

genzo已經基本上抄哂我打既野
所以佢可以自己黎

唔同佢傾啦
都傾過曬
對方衝入黎狂屌我都冇符

Push

總之兩邊睇法都得
大家出Tweet出乜野Hashtag都冇問題
但係就唔會合流

你喜歡啦咁
加油

一齊傾喇 我p牌 未夠鐘開唔到po 如果唔係
中間人嘅我可以開po 邀請大家入黎傾 得個共識

又唔好話抄都係你建議佢就自己嘅觀點開po 新hashtag嘅 只係大家都係呢個理念

最好嘅解決方法就係一齊傾。先前就算有情緒問題，其實火花都會激發討論無相干

P牌仔人微言輕唔知啱唔啱聽

佢個po 90%抄我（連文宣都係抄人官方）
咁不如用佢個hashtag囉

同埋作為非歸英派
我唔認為係香港人民族意識高漲既情況下自稱英國人，係一種體面既做法

但係方向一致既我都會支持，但係合作就未必

very good ball

唔係歸英係以歸英作為突破口。

重申：以前係英屬殖民地嘅香港，本應就係「給予殖民地國家和人民獨立宣言的執行」嘅時候已經有獨立公投，只係被共產黨fake左一鑊。而家係好機會踢個ball比英國補鑊，然後再公投還番原本屬於香港嘅獨立。

我咪又係好聽講句「集各家大成」唔好聽嘅=抄。

只係覺得你地都係有腦有見地嘅人，可以make brain bigger 然後產出agreed 通俗版本 比我呢類小薯follow 執行。

其實 大把人食花生 同埋怕得罪雙方 傷和氣 而兩邊都唔敢推 一個好好嘅企劃/行動就咁 難產

好企劃行動已經買少見少 尤其係white terror之下 敢言vs作繭自搏

另外就係 點解大家會跟bot 跟小白鼠做嘢 都係mutual trust（潛台詞：懶）

如果我開po 邀請你入黎 你會唔會入
正面回答，我唔係好睇得明婉轉嘢

當然我會集合你嘅po嘅嘢 加佢嘅po嘅嘢 包括文宣jpg

係以歸英作為突破口。⬅我覺得你呢句講得好好.

G巴請問如果我開po 拎曬你同埋三巴嘅嘢開po 邀請你入黎討論 推文 你會唔會入
正面回覆，我唔係好睇得明婉轉嘢

會
唔同人一齊慢慢磨, 先會有機會磨到好嘢出嚟

你可唔可係你嘅po 整個置頂整合意見+jpg 方便我抄 我好容易off track 我會credit番內容出自邊度。

唔明
你要乜咪拎去用囉, 一係入我個post 度討論完試完大家想點, 你再開新post 囉

你果度都有其他user講過嘅pt
我懶對唔住想要中場summary

樓主 我而家睇緊你嘅po

呢張圖最後一句 可唔可以改做 Hong Kong is Our Home 然後借比我用credit你

可用用黎打煽情牌

呢張都要改HKisOurHome

推推推

三巴我已經整合好了 8點出po 不過差你嘅兩張文宣請睇下有無嘢要修改

連登已經有火頭辣起㷫烚烚 你咁都唔知！！！

已開誠邀三巴及大家入內討論